16:00:41	 De  Lara Cornaglia : Cornaglia Lara
16:07:07	 De  Javier Mansilla : blutuh tonight is conectidas sucesfuly
16:17:22	 De  Javier Mansilla : Constructores
16:21:43	 De  Maximo Camacho : fingura
16:22:53	 De  Homero Orlando : fingura
16:23:13	 De  Javier Mansilla : C
16:23:31	 De  Maximo Camacho : javi la estas re viviendo
16:23:47	 De  Homero Orlando : estoy con javi, C
16:24:38	 De  Javier Mansilla : Antes digo yo
16:25:25	 De  Javier Mansilla : Los presenciales como es lo de los intentos?
16:26:33	 De  Javier Mansilla : ahoc
